---
title: "Παρουσίαση"
hero:
  title: "Οπτικό Υλικό"
  background_image: "../images/universis-mobile-marketing2.jpg"
content_blocks:
  - _bookshop_name: "portfolio"
    heading: "Εφαρμογή Φοιτητή"
    projects:
      - name: "Dashboard φοιτητή"
        image_path: "../images/portfolio/students/1-student-dashboard.jpg"
        type: "Εφαρμογή Φοιτητή"
      - name: "Δήλωση εξαμήνου"
        image_path: "../images/portfolio/students/2-student-registration-semester.jpg"
        type: "Εφαρμογή Φοιτητή"
      - name: "Δήλωση εξαμήνου κλειστή"
        image_path: "../images/portfolio/students/3-student-registration-semester-2.jpg"
        type: "Εφαρμογή Φοιτητή"
      - name: "Δήλωση μαθημάτων"
        image_path: "../images/portfolio/students/4-student-course-registration.jpg"
        type: "Εφαρμογή Φοιτητή"
      - name: "Επιλογή κατεύθυνσης"
        image_path: "../images/portfolio/students/5-student-select-specialty.jpg"
        type: "Εφαρμογή Φοιτητή"
      - name: "Επεξεργασία δήλωσης μαθημάτων"
        image_path: "../images/portfolio/students/6-student-course-registration-submission.jpg"
        type: "Εφαρμογή Φοιτητή"
      - name: "Επιλογή μαθημάτων"
        image_path: "../images/portfolio/students/7-student-course-registration-selection.jpg"
        type: "Εφαρμογή Φοιτητή"
      - name: "Επιλογή μαθημάτων με φίλτρο"
        image_path: "../images/portfolio/students/8-student-course-registration-selection-filtered.jpg"
        type: "Εφαρμογή Φοιτητή"
      - name: "Δήλωση μαθημάτων με επιλεγμένα"
        image_path: "../images/portfolio/students/9-student-course-registration-selected.jpg"
        type: "Εφαρμογή Φοιτητή"
      - name: "Επιβεβαίωση υποβολής δήλωσης μαθημάτων"
        image_path: "../images/portfolio/students/10-student-registration-confirmed.jpg"
        type: "Εφαρμογή Φοιτητή"
      - name: "Δήλωση μαθημάτων κατατεθειμένη"
        image_path: "../images/portfolio/students/11-student-course-registration-submitted.jpg"
        type: "Εφαρμογή Φοιτητή"
      - name: "ιστορικό δηλώσεων μαθημάτων"
        image_path: "../images/portfolio/students/12-student-course-registration-history.jpg"
        type: "Εφαρμογή Φοιτητή"
      - name: "Πρόσφατη βαθμολογία"
        image_path: "../images/portfolio/students/13-student-recent-grades.jpg"
        type: "Εφαρμογή Φοιτητή"
      - name: "Στατιστικά βαθμολογίας τάξης μαθήματος"
        image_path: "../images/portfolio/students/14-student-course-class-grade-stats.jpg"
        type: "Εφαρμογή Φοιτητή"
      - name: "Αναλυτική βαθμολογία φοίτησης"
        image_path: "../images/portfolio/students/15-student-grades-transcript.jpg"
        type: "Εφαρμογή Φοιτητή"
      - name: "Αίτημα λήψης αναλυτικής βαθμολογίας"
        image_path: "../images/portfolio/students/16-student-grades-transcript-request.jpg"
        type: "Εφαρμογή Φοιτητή"
      - name: "Δήλωση συμμετοχής σε εξετάσεις"
        image_path: "../images/portfolio/students/17-student-exam-participation.jpg"
        type: "Εφαρμογή Φοιτητή"
      - name: "Βαθμολογία Εργασίας"
        image_path: "../images/portfolio/students/18-student-thesis.jpg"
        type: "Εφαρμογή Φοιτητή"
      - name: "Αιτήσεις φοιτητή προς Γραμματεία"
        image_path: "../images/portfolio/students/19-student-requests-list.jpg"
        type: "Εφαρμογή Φοιτητή"
      - name: "Νέα αίτηση"
        image_path: "../images/portfolio/students/20-student-request-new.jpg"
        type: "Εφαρμογή Φοιτητή"
      - name: "Συμπλήρωση νέας αίτησης"
        image_path: "../images/portfolio/students/21-student-request-new-fill-out.jpg"
        type: "Εφαρμογή Φοιτητή"
      - name: "Λήψη μηνυμάτων"
        image_path: "../images/portfolio/students/22-student-received-messages.jpg"
        type: "Εφαρμογή Φοιτητή"
      - name: "Πληροφορίες τμήματος φοιτητή"
        image_path: "../images/portfolio/students/23-student-department-info.jpg"
        type: "Εφαρμογή Φοιτητή"
      - name: "Προφίλ Φοιτητή"
        image_path: "../images/portfolio/students/24-student-profile.jpg"
        type: "Εφαρμογή Φοιτητή"
  - _bookshop_name: "portfolio"
    heading: "Εφαρμογή Διδάσκοντα"
    projects:
      - name: "Dashboard διδάσκοντα"
        image_path: "../images/portfolio/teachers/1-dashboard.jpg"
        type: "Εφαρμογή Διδάσκοντα"
      - name: "Πληροφορίες μαθήματος"
        image_path: "../images/portfolio/teachers/2-course-details.jpg"
        type: "Εφαρμογή Διδάσκοντα"
      - name: "Φοιτητές μαθήματος"
        image_path: "../images/portfolio/teachers/3-course-students.jpg"
        type: "Εφαρμογή Διδάσκοντα"
      - name: "Αναζήτηση φοιτητών μαθήματος"
        image_path: "../images/portfolio/teachers/4-course-students-search.jpg"
        type: "Εφαρμογή Διδάσκοντα"
      - name: "Τρέχοντα μαθήματα"
        image_path: "../images/portfolio/teachers/5-courses-current.jpg"
        type: "Εφαρμογή Διδάσκοντα"
      - name: "Ιστορικό μαθημάτων"
        image_path: "../images/portfolio/teachers/6-course-history.jpg"
        type: "Εφαρμογή Διδάσκοντα"
      - name: "Αποστολή μηνύματος σε τάξη μαθήματος"
        image_path: "../images/portfolio/teachers/7-class-message.jpg"
        type: "Εφαρμογή Διδάσκοντα"
      - name: "Υποβολή βαθμολογίας σε τάξη μαθήματος"
        image_path: "../images/portfolio/teachers/8-exam-grade-submission.jpg"
        type: "Εφαρμογή Διδάσκοντα"
      - name: "Έλεγχος υποβολής βαθμολογίας"
        image_path: "../images/portfolio/teachers/9-exam-grade-submission-check.jpg"
        type: "Εφαρμογή Διδάσκοντα"
      - name: "Επιβεβαίωση υποβολής βαθμολογίας"
        image_path: "../images/portfolio/teachers/10-exam-grade-submission-confirmation.jpg"
        type: "Εφαρμογή Διδάσκοντα"
      - name: "Ιστορικό υποβολών βαθμολογίας"
        image_path: "../images/portfolio/teachers/11-exam-grade-submission-history.jpg"
        type: "Εφαρμογή Διδάσκοντα"
      - name: "Στατιστικά βαθμολογίας τάξης μαθήματος"
        image_path: "../images/portfolio/teachers/12-exam-grade-stats.jpg"
        type: "Εφαρμογή Διδάσκοντα"
      - name: "Ολοκληρωμένες εργασίες"
        image_path: "../images/portfolio/teachers/13-theses-completed.jpg"
        type: "Εφαρμογή Διδάσκοντα"
      - name: "Προφίλ διδάσκοντα"
        image_path: "../images/portfolio/teachers/14-profile.jpg"
        type: "Εφαρμογή Διδάσκοντα"
      - name: "Πληροφορίες τμήματος διδάσκοντα"
        image_path: "../images/portfolio/teachers/15-department-info.jpg"
        type: "Εφαρμογή Διδάσκοντα"
  - _bookshop_name: "portfolio"
    heading: "Εφαρμογή Γραμματείας"
    projects:
      - name: "Dashboard γραμματείας"
        image_path: "../images/portfolio/registrar/1-dashboard.jpg"
        type: "Εφαρμογή Γραμματείας"
      - name: "Διδάσκοντες τμήματος"
        image_path: "../images/portfolio/registrar/2-instructors.jpg"
        type: "Εφαρμογή Γραμματείας"
      - name: "Φοιτητές τμήματος"
        image_path: "../images/portfolio/registrar/3-students-list.jpg"
        type: "Εφαρμογή Γραμματείας"
      - name: "Προβολή μαθήματος"
        image_path: "../images/portfolio/registrar/4-courses-dashboard-overview.jpg"
        type: "Εφαρμογή Γραμματείας"
      - name: "Τρέχουσες εξετάσεις"
        image_path: "../images/portfolio/registrar/5-exams-current-year.jpg"
        type: "Εφαρμογή Γραμματείας"
      - name: "Ενεργά προγράμματα σπουδών"
        image_path: "../images/portfolio/registrar/6-study-programs-active.jpg"
        type: "Εφαρμογή Γραμματείας"
      - name: "Εργασίες"
        image_path: "../images/portfolio/registrar/7-theses.jpg"
        type: "Εφαρμογή Γραμματείας"
      - name: "Αιτήσεις φοιτητών"
        image_path: "../images/portfolio/registrar/8-requests.jpg"
        type: "Εφαρμογή Γραμματείας"
      - name: "Δηλώσεις μαθημάτων"
        image_path: "../images/portfolio/registrar/9-registrations.jpg"
        type: "Εφαρμογή Γραμματείας"
      - name: "Πτυχιούχοι φοιτητές"
        image_path: "../images/portfolio/registrar/10-students-graduated.jpg"
        type: "Εφαρμογή Γραμματείας"
---
